Tracer une figure à main levée puis construire, en vraie grandeur, les triangles suivants~:
\begin{enumerate}
    \item Le triangle $VUZ$ isocèle en $U$ tel que $VU=\Lg{6,5}$ et $VZ=\Lg{4,5}$.
    \item Le triangle $KGB$ équilatéral tel que $KG=\Lg{6}$.
    \item Le triangle $CLA$ rectangle en $C$ tel que $\widehat{CLA}=\ang{37}$ et $CL=\Lg{5,5}$.
    \item Le triangle $RTL$ isocèle en $T$ tel que $RT=\Lg{8}$ et $\widehat{TRL}=\ang{48}$.
\end{enumerate}